［認真討論］開始有少少懷疑自己

我有一個女朋友都拍咗差唔多7年
性生活各方面都好正常
但係我今日
喺廁所見到一個著灰色緊身衫 隱約見到腹肌同飛釘 之後
我已經扯扯地旗
跟著我裝一裝佢下面嗰陣
未勃起都已經有18CM
屌扯旗扯到即刻入廁格打飛機
今日望住女朋友嗰陣真係唔夠膽直視佢
點算好

pish

55555555

pish 求救啊

有咩點算好
拿拿聲 搵個男人被佢屌下咪知

我唔可以出軌㗎

都冇叫你出軌
叫鴨咋嘛

不如Ching幫我試下

好啊
利申非Gay